有無巴絲去過big potato888 電髮

ig廣告見到 400蚊咁平好吸引
有無人試過 伏唔伏

佢地好似做出樣model 係free perm , 可以問下

巴打識人做過？ 個效果點

咁樣

屌 就咁電都會咁乸？

電過 個人覺得唔太差

ching電邊款